# Голосовой чат

Собираем с помощью cargo папку client

Запускаем
```voice_chat_client <server_ip>:1488```

Команды:

r (record) – включить микрофон

b (break) – выключить микрофон

e (exit) – выйти

Клиент отлично работает на MacOS, но должен без проблем функционировать и на Linux
(за винду поручиться не могу)
